論盡新歡舊愛 馬國明：心穎近乎完美「她能安撫我」

「她能安撫我」

「我跟心穎的感情綫幾得意，但最終是一段淒美的苦戀，心穎的角色主動單純，在爾虞我詐的後宮可謂『死咗都唔知咩事』，任三恕就是被她的清純善良吸引。我與心穎拍對手戲時當然有被劇組人員取笑，連拍咀戲時也特別多人圍觀，不過我們都投入在角色中，不感尷尬。其實大家開玩笑在所難免，惟有豁達點跟他們一起玩，因為你愈避忌人家便愈想玩你，有時心穎主動『大』他們，他們便冇聲出了。」

「我們到橫店拍外景日對夜對，了解當然加深，跟間中食飯睇戲的感覺截然不同，因為每個人工作到又熱又攰時，最真實的一面自然會出來。好似我也會因此發脾氣，但只限自己忟自己，匿埋一邊默不作聲，這時心穎就能安撫我，因為她很愛笑，樣子又傻更更，看到她便能放鬆一下繃緊的情緒。」

溝完一個木獨老實樣
玩厭左就搞另一個木獨老實樣嘅有婦之夫

我係毒撚,如果佢黎姣我,都頂唔到呢種女人啦
真係會把持不住

唔反牙wing 了
係好好既女朋友

垃圾毒撚冇d骨氣抵佢俾人呃

世界上真係太多蠢男人先造就咁多閪女人

夠你呃鳩人刷光榮感垃圾

番入房屋台回應下點解捕到哂頂又要call la 柒頭皮

你呢撚樣財經台過街老鼠

夠你垃圾？